米奇老味 - 「劈友街」 全新MV 全港首發。

好撚gangster

另類bang

上次個mv

諗起Rich Chigga

。

一開始以為係惡搞，點知愈聽愈欲罷不能 聽完對廣東話粗俗文化有全新領悟

個MV好有喜感

始終無龍城大藥房咁正

.

推

終於有字幕

香港樂壇唯一希望

唱中段嗰嗰好重懶音，麻麻地。

做多d本地gangsta rap

Btw MV 幾有心機

劈友問題
身體健康華
一生一世
以為今年
呢幾首好正

重慶大廈

Studio 版唱得好啲

賣比優之良品